前曼聯中場與世長辭 享年36歲

英國《BBC》報道，確診患上胰腺癌的前曼聯中場里安米拿（Liam Miller）周五晚與世長辭，終年36歲。

里安米拿生前曾經效力包括些路迪、曼聯、列斯聯、新特蘭、昆士柏流浪等英國知名球會，其辭世的消息是由一家他生前曾經效力兩個球季的蘇超球隊喜伯年公佈。終年36歲的里安米拿於2000年在些路迪展開其職業足球生涯，四年後轉投曼聯。同年他躋身愛爾蘭大國腳的行列，至2009年共21次在國際賽上陣。

里安米拿是在去年11月確診患上胰腺癌，他在美國接受治療後，再返回出生地、愛爾蘭的確克（Cork）接受化療，惜最終亦不敵癌症，在37歲生日前四天辭世。

居然無反獌進場

rip
抽水死全家

唔識，不過都rip

佢又唔係d咩犯眾憎既人，踢曼聯又唔係多，普通球員一個，仲要咁後生就過左生。係咪咁都要人入黎揾交嗌，小學雞咩

咪係 曼聯提都無提過佢 有咩好反。

條柒頭諗住引戰點知無鳩人理

真

戇鳩仔

Dr

RIP

我見平時踢過or捧獌聯嘅人都要空難死全家架嘛

流感搞到提早放新年假

踢過死獌狗 理應早死
底x死

下個到普巴

點解獌狗生癌要咁早死
起碼折磨多幾年先啦

你學好D英文先啦

高普賽後表示 球證有向他承認犯錯

以後改名叫炒車王啦

炒車王又出黎俾人撚呀

屌奶星平時一個二個都要我地死全家
而家真係死左人就收哂嗲

渣ga

有無你引唔到戰咁渣

社會垃圾 學人話人

你老母比我屌緊

又隔住個mon看透世事
反曼都唔搵呢啲野黎抽水 得你隻傻鳩出黎俾人撚
炒車王果然名不虛傳

你以為我係kevin gameiro 咩